香港人有時就係想一步登天, 但好多野要一步步黎

我睇到有手足話雙普選有問題, 解決唔到, 我明白呀, 始終係中共底
但想想一定要有普選先
有時候就係因為咁會令到我地有時跌得好痛
好易有失敗, 沮喪既心
唔緊要, 一步步黎
會去到個個高度既